小心呢條嘔心狗公 會係咁叫你一齊出去大學同發夢

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

好鍾意係facebook PO下新聞扮野

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

總知絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係你條死狗公 許家偉!!

咁衰都有

其實有埋對話會有說服力D

對話呢？你當我on9?

唔好推啦 自己識諗 就唔會比狗公呃

睇ig info都明顯有女朋友完全睇唔到佢做咗咩過份野

半張對話圖都冇咁好難傾落去

垃圾post就不推文啦

梳囉 咁有圖未

搶咗你女神先中傷人？

點呀死毒撚
唔憤氣我溝左你女神呀
係到老屈我
玩分化
我今次放過你
你奶下我鞋底就得

睇落你同人都唔係好熟喎
私怨返自己fb ig講啦

老實講hkcc 有咩資格出嚟 讀好啲書先柒頭